蕭生教大家咩係自由

下次d人問咩而家香港冇自由咩果陣

可以慢慢駁到d廢中冇聲出

好高質！

抗爭都要有知識

其實燒山講嘢幾時都有道理

緊係 佢d野食都幾好味

多多支持

唔食？食~~~唔食？食～～～唔食？食~~唔食？食！

減緊肥

雖然都覺得佢啲預測聽完就算，不過睇蕭生真係學到邏輯思維

過多幾年應該會死了都咁老

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

12.8 維園見
連儂牆
派傳單
Airdrop
全部要人